lihkg大亂 返高登？不了

因為一直都無走過

lihkg六大死症

一)無腦憤青太多
我係話在座各位都係廢柴
上得lihkg都係容易被煽動既一群
不辨是非 對人唔對事 只要人地將動機包裝得好少少 就失去理智 被人煽動 人反就跟住反左先
你地黎lihkg係因為積怨 就唔好包裝得自己咁冠冕堂皇 講到好似為雞蛋而戰
不過 劣幣自動離場
呢個換血期對高登是為好處

二)hkg 仆街
hkg拖慢人網速都算
高登app自己垃圾 迫人用其他app 自己抵死
嘩 屌你老母 幾次違反條約賣廣告
你大陸落黎？
規矩識唔識守呀仆街？
比撚左咁多次機會你
仲要咁樣 要你落架抵你死啦
有無見連尼住咁仆街呀
人地比一個月時間你 你竟然另外爐灶
是仆街仔也
joe lam 垃圾唔代表你可以仆街

連住尼上次又係on9
高登發聲明屌hkg你又發
淨係講高登點迫害你
完全無justify到點解hkg要多次違反規條
同埋你對唔對得住比錢你app d人呀

三)抄高登
無論icon 台名 功能都係以高登為參考 97.83%不變
on9到連個名都叫li hkg
好撚多劣幣會混淆視聽 轉移視線話個app自創
仲要有on9附和
點解你唔依照u汪開個lihkg?
更甚者馬雲上身 口出狂言 好用咪得lo
很多假貨比真貨高質
證明中港一體化已經不遠
龍門任lihkg仔搬

六)泥馬好人
唔評論佢能力
一間咁大既論壇 你班仆街仔成日亂講野得罪人
高登比人告幾多次 阿joe自己頂幾多次呀
同好多時唔撚出黎呈清你班撚屌就越屈越開心
teachwood 講句 lihkg 做得起
你估唔撚洗審查del post?
你估又可以handle得咁令你班友滿意？

講到尾咪又係你班戇鳩港燦連少少錢買個app都唔撚想比 一個月個十蚊八蚊都想慳 iPhone狗幾千買部電話 一個月幾蚊支持個app都無 正黑e 個陣加個十蚊都吠得大聲過我屋企隻狗
一句講哂
我屌你老母
屌你地無腦呀

有道理，但點解冇四、五😅

岩牙

😂

ching 留意返，樓豬分左6段

四乘五咪二十

但其實樓主有point，牙joe真係為咗頭家仆心仆命😭😭

☺️☺️唔知樓主up乜，不過是但啦

吾系牙你 打得巧辛苦

打風係3號直接跳去8號

嗯

1999

香港得1號3號 傻鳩

情人如若出生在1874

其實牙糟又真系付出左好多既😔

牙擦擦得你呀

大家唔駛咁嬲 應該係波台玩膠姐

下？

一次過出嚟方便大家

準備好了

系牙 方便晒大家

拿 呢個post 又走左去熱門喇 好彩我黎波台check 一check 先知係波台發既post
大家 呢d 波台文化黎姐 玩膠 唔鍾意就唔好理就okay

一次過block晒

唔好block啦 block到人咁痛

唔好幫波台班人 由得佢地比人屌爆

留意到ching你莊閒都未識分喔

lihkg 新壇黎 岩岩開始發展 經唔起咁大波折 我唔係幫佢地 我係唔想lihkg 因為大家既誤會而玩完

嗯 多謝李提點

最衰以前睇熱門都分到
但吹水台我中伏呢

樓豬巧波牙

已經有巴打提議吹水台 熱門 最新 比大家係setting 選可以顯示咩台既post 比d 時間連巴 望遠 改善

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

屌你做乜鳩 柒唔切？

吾系甘牙😂

換就快😍

講中晒

波台比人屌爆

岩 所以無人駁我呀師兄

人地扑左你

有d掛住牙Joe了😢

話鳩知佢地乜乜柒柒，block 撚哂咪得囉

點解駁唔到就扑ga
好彩ching無咁做

臭屁大魔王到此一遊

死垃圾

口口

Too long
Cant read

( Show Blocked User - on9689 )

( Show Blocked User - 摩兒迦娜 )

( Show Blocked User - 結衣BB )

唔鳩講就block 返大陸岩你 無言論自由

( Show Blocked User - 望近 )

( Show Blocked User - 💛重新做人❤ )

咩捉5p字同吊狗公兩件事太on9

不過高登又比人bam左

ching個名高質

5P多到不得了

多謝你地比我一次過block晒

一次過唔洗煩

支持樓主

97.83%點計出黎

Block到手軟

自己in一次咪知lo

Ok。。。。。

認同第一點

新會然多到不得了

型😳

唉呀 比人block左好撚痛添 點算呀媽咪

單機😂